[信號彈發射] 2017-2018 NBA賽季季後賽討論區 (7)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

HARDEN既STEP BACK 3 同 KOBE 既 FADE AWAY 邊樣難守?

Jb都擰哂頭

爛鐵

ROSE心諗爆完石番黎點解仲係我最高分?

咁樣落手

信號彈準三雙惜敗

Towns 第四節零起手

有冇SOURCE話ROSE去爆石??

生命籃球

幻想下rr9帶呢隊木狼

頂住呀登登

鐵爺今場真係神鬼合一

一樣咁難
其實防佢地呢兩招都似係賭佢地唔入咁

冇喇冇喇 登哥停唔到喇

首先肥T會唔出RR9

咪撚逼害波叔喇 絕殺馬刺嗰球唔勁牙

頭場柒啲啫

木狼成功養死一個super star

prove左同登登同級

rose面青口唇白
睇黎肚屙係真

幻想下mj 帶呢隊木狼

完全0set play比佢

我支持城城走

要單打要c&s 不了

瘟神同撞鬼？

登登今晩實攰到無力食女

不如你數一場勁
我數一場柒
睇下邊個斷先

神鬼如何兩不分

我諗起你話木狼入到 PO 季後賽唔反

屌

佢騎士試過爆射爆到第四節唔見咗人

LUE想出佢都唔得

比embiid牙t養都應該死

臭雞無上黎既
係咪j緊鐵爺

okc今日見到開左po mode，跟毅進星 100

訓左無睇？雙狀元帶既木牛贏緊幾多分？

爭啲連佢有打都唔多覺

咪撚續佢啦

無食女成年

夏天先講其實RR9先係最岩木狼

屌佢今年入playoff 真係JB單人carry

牙登呢D地板流打法
打到咁都唔攰咁

呢球做咩鳩 企曬係到

黑雞牙屌

做乜9

臭G改左名就認唔到

屌你啊 咁都唔係走步?

但雙狀元跟唔上鐵爺既節奏

仲乜春.

屌黑雞

aw
屌

登登做咩空曬都唔射

aw廢撚到

呢種地板流打法好值得我地亞洲球員學習

波叔識一命救全家唔識做二佬打順境波

笑左

不了
個時木狼fans屌到核爆 話唔要rr9

而家做PICK可以吉高屎忽一路向後郁?
我有冇睇錯

下...

鐵都有準3雙做乜鳩

鐵爺自幹

foul...?

wiggins真心廢 到最後又完全唔比towns

T!!!又出黎Carry

反正唔預黑八

當交學費比kat打輸都無咁嬲

得罪講鐵爺都係過客

咁撚樣都唔係走步 ?

插水鐵治到阿買犯登

你柒計數據定贏輸先

on9

要同JB爭大佬 不了

某人竟然入曬ft

屌最尾先黑雞
垃圾球證

真心 鐵真係 木牛打得比較好個個

TOWN同見頂完全唔知去左邊

邊到話佢肚痾??

一億續鐵爺好過啦

見頂都話
城城你俾球波佢掂下先啦

見頂真係垃圾 又無火

巴打
我分唔到你真心定假膠

同之前係牛個陣一樣
但係木牛而家就係要好似rr9咁既pg

年年打逆境波
第一年比人carry 唔慣係正常嘅

全部人唔記得哂

笑中有淚呀

係撚咩，比哈登hard carry

鐵爺無雙亂舞

全部人連埋個球證都係發緊夢

波叔話呢下最盡

頭先射罰球個個係度發夢

屌笑撚左
仲未計cp3 三兩年走一次場

3pt game 守好打quick 3好過啦
仲draw foul

最尾呢段係嘅
得佢想追分咁

波叔我屌你老母

屌做乜鳩

醒未呀波叔

咪撚續波叔啦屌

見都個頂都好低

完全唔知木牛仲可以點

波0....

波!!!!
叔!!!!

屌你老母CP3

cp 又黎料????????????? 痴撚線????????????????????????????????

冇事嘅

cp...

波叔呢下真係

cp3????????

波叔做乜9

柒夠未啊

CP3

波叔自爆

cp3 po mode全開

波縮增加比賽難度

Wiggins做乜撚野??????????????????????????????????????????????????????????????????????????

波叔

見頂話呢d波唔光彩我唔要

下年簽rr9返來鐵爺打射手

笑撚死 係咪第2個人黎

波縮

留力佬真係好撚廢

town第一球起手
同時多謝波又派膠

gg

笑到我仆街 同咖哩後手有異曲同工之妙

不拿

傻仔見頂！！！！！！

屌jb都踩界啦 仲要9射

補籃先有得掂波

波叔，你有咩柒一場柒哂佢啦好嘛

波縮 手震腳震咁 不如比CAPELA 拎波算啦

差啲累到要加時屌. 波叔冷靜D啦

好撚柒 尾個兩個play

波叔 屌你老味臨尾玩野

Jimmy 仔...

痴撚線 cp比邊撚個附左身 鳩撚過猴活
屌你老母

不拿無力就咪射啦

轉身射個三分波

個PLAY 廢到

兩邊都戇鳩

去到西決都咁柒就真係好笑

登登carry到咁都只係贏3分

關鍵air

屌你老味黑氣石真係笑撚死我

以為追到入OT

黑氣附體

唔講以為波叔今日先破處打po

登子想喊咁撚樣.

Cp3差啲做罪人 咁on9都有

勁過pg好撚多既不拿 轉身射個踩界三分波

去唔到嫁啦 放心

完全無計劃

波縮贏波都黑面

垃圾 PLAYOFF

8秒慢慢pull up都好過quick 3啦 butler 做緊乜

Pick都冇 亂9射3分

我屌你老母啊 Chris Paul 你黎troll game

最後後場依下完全冇練過

PICK都唔SET比JB

JB 呢球轉身

好似都係踏住3分線射

仆街波叔比假希望木牛 可恥

痴撚線
年年睇波叔
真係第一次見到波叔打到咁都唔洗輸

真係cls兩邊都真係打得幾差
得rose同harden

諗起又要場場打到死

不拿轉身個下已經鳩
點知見頂接到仲鳩

呢隊火災想入final咪攪笑啦

咁打法入到西決都係比湧撚

到底係咪有d咩事，點會柒到咁

好彩登登carry

唔好以為一定去到西決
睇完第1場其實狼都未必食硬

白邊同唐氏一齊PLAYOFF 瘋狂派膠

基石 個樣好似想講 入更衣室 拎支鐵棍 打鳩cp3

唔慣有人carry

5個都想自己射

成場鬥派膠

往死裡打

點解個個都話ROSE去爆石?求SOURCE

JB傷住出，算係咁

見頂

鐵爺

城城守比人爆，攻又冇波到

見頂就算
其他人都冇咩機會掂波 我都唔知仲可唔可以怪其他人

比人偷撚左個腦

cls 第三節尾開始睇，cp3掂親波都on9收場

你地唔比我 嬲豬呀

等我係人地度搶返黎

呢啲咪爭氣羅

專心進攻籃板

mda叫班球員用河神戰術
lead 3分送對面上罰球線 佢急得濟先射 無計

基石：好彩對面係木牛 係波波都唔知點算 上年俾pop玩到失智

點解波叔變左河仔

係咪想下登體驗佢呢幾年既感受

箭會唔會過唔到okc

x2

今場某人既highlight應該可以係shaqin a fool搵齊

JB出又死唔出又死
不過又無諗過大箭打得咁辛苦

唔計登登 其他人三分係 3/25

佢呢季成日都會有段時間唔係bench到 好奇怪

Pg個仆街playoff 先真打

年年都咁

上年game5 強行carry 輸左咪失智
屌你老母 cp3

你無份打呀

出年轉會去勇士或火箭就穩啦

根本前幾年係河仔同文件carry件垃圾波縮

佢冇講過自己去左邊?

cp3係咪free rider

其實要去打丁

河仔係咪去左標童上身

真 簡直 垃系圾 屌你老母 Chris Paul

原來想撚人

多數就係睇下對腳架啦

換機械凱

型天真知我心

佢守係差
但係都可以俾佢攻

河仔都唔會咁撚樣

ROSE加油

\|/

Towns 最慘連 set pick 都無得做

Cp3

見到佢就想笑 係到自爆

信唔信我開休息室後門呀拿

今朝頂唔順訓左邊到可以睇番okc vs jazz 既full game

講真
如果最後真係4:0
希望波叔keep到今日咁打多3場 俾多d歡樂大家
我接受到既

今日嘅pg勁撚到咁
箭都唔知搵邊個守佢

佢琴晚可能冇幫肥T含撚

lp

城城留係度真係浪費時間

playoff mode 揀pg 定jb好

成場靠基石同capella兩個贏波
波叔同其他人得閒做下啦啦隊又收工

登子表示我有咩得罪你你要咁玩鳩我

真係等睇波叔表演 同木狼都打夠七場

屌 掉個波出街真係笑到停唔到
仲要留埋8秒俾人

cp3打到成個傻鳩咁 仲話打勇士

今場 100% 打得差
但係無佢火箭邊有得同勇士打過

冇咩好睇 雷今日手風太順

3:1反勝

點解一個道教一個天主教架

最尾呢下
如果係玩running man個d 佢一定係鬼黎

Ching sick ball

波叔：原來河仔之前咁爽皮

我呆撚左啊 屌你老母 睇緊學界

係得肥添先可以令rose 扯旗
Btw... Cp3 d 黑氣真係好勁 入唔入到second round 都危危地

今場兩隊都派膠架啦

今日咁 唔揀pg正on9

見到rose今場，玫瑰不死
箭咁樣，會唔會雷入到西決

last play wor

我記得有

等我搵下

same feel

jb進攻手段好少咁

yes

不過to be fair

jb傷住咁出

Harden 真係好撚勁

呢場波2邊pg都好好睇 精彩既比賽

好彩唔係對mda剋星pop
唔係重黑

Miss RR9 ?

pg今日冇解

星期四睇唔到火箭

計埋往績揀邊個

唔夠歷練

有咩問題

雷打勇

阿龜會爆seed打二五仔

吾皇主場大三元都輸
會唔會第一round就出局？

最撚搞笑波縮打到咁柒 仲好似好勞氣咁

唔知燥緊邊個

JB未係playoff證明過自己

咁我揀PG

會

如果對面係波波一早輸撚左啦
成場鳩 打基石一個 波波 order 三夾都得啦
外圍班傻鳩無一個射起

支持雷打爆湧

pg嗰啲3分 個shooting form歪哂好似亂掟咁都係會入架
jb就不了

如果打馬刺 波叔又可能會醒神d呢

Mda playoff 往績

我睇住佢咁樣打 真係醒撚哂

Okc fans明明較左鬧鐘冇聲

定啦
對面肥T黎咋

再多啲無厘頭to？

咁木牛有幾個一齊派大大舊膠
無鐵個準三雙一早垃圾

dklm真係廢鐵

算吧啦 頂到賤種大師兄同兩個拋波仔 打到平手我都當箭超額完成
箭最大問題係基石自己有時自爆 無mood打波 cp3就連個西決地板都無摸過
唔係想特別笑cp3 但西區第8都打到咁吃力 關鍵時刻自爆差d累事
咁既表現第二輪真係都未必過到

仲係CLOSE GAME個陣

JC同廢鐵表演鳩射比人打快攻，同鳩傳送禮

唔該巴打

冇鐵爺關鍵剷籃會淨係輸三分？

Mbah a Moute

係咪玩完，冇佢既小球陣唔夠高度

最尾分幾鐘鐵偷到波之後個下派膠都係弱撚智
個球入左會好打好多

關鍵時刻自爆？
成場都爆緊

我想講
#1咪有

再嘈cp3又拉親走場呀

狼真係好撚廢
之後比火箭起q就

黑氣石

點只關鍵時刻
成場爆仗咁款不停爆喎清

肥t 個傻閪
用下jb守基石 一過pick 就轉防
之後用見頂守 諗住基石用pick 就換jb協防 點知就比人直接單打

Sorry自膠

臨尾stl完快攻鐵爺又係9傳
自己9上都好過on9 to

話時話無Teague臨尾撐下場 木狼應該難d追到咁貼

鐵爺唔助攻點做第一控衞

今場真係話你知黑氣石既演繹方法有幾層出不窮
原來仲可以自己親身上陣

冇佢之前係度派膠，應該有得LEAD下先

我真係O撚左
有打過學期都唔會咁撚樣啦

仲要nba真係想喊
難得有機會偷一場囉

成隊都一撚樣 包括個肥閪教練

無一個pg 廢過佢今日 搵個三陣 都差唔撚多
拍波都鳩

無睇成場
狼竟然只係輸少少

燥自己唔俾咩

寬容下啦
都唔知箭係咪要打到搶7添架
打第八都打到咁吃力

肥T都係衰架啦
進攻又係天才波
防守又唔知點

不過木牛班撚屌都係煩架啦

冇佢啲拋到上籃架上面既layup呀鳩傳呀mismatch唔傳自己pull up3呀應該可以lead得好多

佢今場真係一啖砂糖一啖屎

有 CP3 未必夠打係真
但係無就直頭唔使諗啦
CP3 邊有可能場場都打得咁差

又唔好咁講
睇多兩火箭都應該見真章

兩隊都唔想贏咁款

俾多兩場黎笑下

佢上場真係信號彈 iso
反而rose 上場 d走位帶生隊波 可惜 對腳打唔得耐

親身上陣已經唔算係黑啦

呢到有冇鐵爺fans club

箭 3分 3/25喎

正路火箭都4:1/4:2搞掂，不過對okc就難講

輸撚硬 呢個態

今場都偷唔到火箭，等俾人4-0啦 箭邊有可能場場熄火熄到咁誇張

#1 FANS你都唔識

開返個啦
話曬今日準三雙同皇一樣
結果又係隊友唔俾力輸波

打多15分鐘隨時贏左 難得今日6打4

有黑氣石加持 癗可以西決打湧

越睇越心痛 如果係差仔係呢隊狼而唔係信號彈

氣勢都輸哂

仆街啦
波縮球TO佢唔係又送番俾人贏都有得贏啦

Rose真係好撚慘，睇住昔日既小弟到而家變左大佬

wb睇片心諗西岸wtf

anderson game2復出 d主場三分又噹噹聲

今日都生生地啦

準備左咁耐第一場搞d咁既野

你話哈登打咁差贏少少都咁無on9

呢場係贏哈登強行carry 同木狼on9 ja

仲要咁樣射3分

收皮啦冇鐵爺連po都入唔到

雖然係一啖砂糖一啖屎 但完全冇令人喜愛既氣質

除左O之外都唔知可以點
佢key ball個陣其餘4個都唔知佢想點咁

話湧季未扮死唔係走線都冇人信啦
其他隊係到打生打死
自己輕鬆炒人20度

鐵同波今日都係最on9, 打和啦好嗎?super

其實西岸下游個幾隊實力又差唔多既
木狼齊腳個時直頭第三 仲要lead其他隊都好幾場
而家係第8都唔係平時第8既實力黎
又冇得講火箭打木狼真係1打8個種實力差距

以為講我

當見頂死㗎？

吊，比AV嚇死

好彩我淨係話如果個陣廢鐵絕殺到我唔反佢JE

#1個 replay個網係咪要申請先睇到？

Luc Mbah a Moute Ryan Anderson
返黎未 唔想再見到廢老 iso joe

勇士易到

打咩和
波縮全程自爆
鐵爺起碼都仲有D好波

波叔傳啲波小學生咁

狼囝唔係JB傷左應該衝左上上半區

佢唔想key 所以俾返個波人地

勇士屬於宇宙隊層面
地球個d排名唔可以套落佢到

full team木狼可能係以前快艇灰熊咁上下實力

其實應該鎖定到第3

比我講中左key possession 廢鐵to收結

Moute好重要，希望出得番

咁又冇

最主要係教練問題

利申:大飛教練係波叔唔係DOC

好似2輪先出到(有嘅話)

咁隊隊都有傷嘅 係拓柒叫做齊陣

第2輪果兩隊一隊冇老表，一隊只係窮人版勇士

今年當交學費比Kat aw 打都無咁差

鐵爺基本上都係過客一名

入樽整親

佢買左箭贏無講姐

呢個真
我有讚

西決對火箭就4:1

對okc就好睇喇

依d，既視感黎

平賣又好trade又好送佢走啦
以前都好少少而家7下7下咁

Wolves Game 1 usage:

Rose 30.8%
Dieng 28.6%
Teague 26.4%
Wiggins 25.7%
Crawford 22.2%
Butler 15.6% <---
Towns 14.2% <---

trade撚到咩

比番差仔我

2個都冇咩波到手

原來大家都相似

不過下次開po小心打字

猗肯同你trade jr

是但

我成日都打錯字比佢地抽=.=

btw, 幾同意某個 reddit post
Towns 拎唔到波自已都有部份負責

屌你老味即屌啦

trade個人返黎幫rose按下腳仲好

見頂原來幾多波到

人黎 上圖 無打錯呀你 你打左真心話

事實佢唔夠侵略性，今場心態差到

但另一方面，肥t連做下樣比佢打幾球單打都唔肯

見你次次都係比taj，mda即刻玩3夾，下場就係連taj都打唔到low post

一係to一係傳返出去都唔夠時間，又局單打

木半準三雙英雄鐵原來做到4個5既成就

牛

講到雷入到2round咁

雷火
俾雷西決親手打狗啦

騎已經唔係

大飛教練一樣可以將一隊第3實力調教到第8邊沿

係就正

吾皇下場就王者再臨

熱水同騎都FIRM一輪遊啦

輸一場姐青
下場騎應該贏架啦不過睇下贏幾多分先知架...

真
年頭再性虐待溜馬朕極度殘暴

法國大家講到贏咗一埸好似贏咗成個series咁。。

下場吾皇三雙隊友唔爭氣惜敗慘遭二連敗

不嬲係咁

我湧真係可以話係
其他就睇多兩場都未遲

除咗箭騎勇贏硬，其它有排打

呢句真 未見過勇士會被人反cup 好穩陣

我等緊你出局，有排抽

Regular season先比垃圾塞落後十幾分反cup

season playoff2個世界

猗已經俾人吹到confirm出局

又已經j緊下round雷打箭再打湧

年年都係咁架啦

係得勇士穩陣

講真數字人炒熱火廿幾度我都唔覺佢過到首輪

我老麥一早退左休 一輪被人抽左十幾年

我會吾會怕你牙

雀屎

數字人場場都18球3分咩

騎真係好撚垃圾, 屌你老味咁都可以輸

pg維持到咁撚癲 我雀輸咗都冇撚野講

yes

所以我真係唔覺過到熱火

初段比熱火雞姦，係半場之後痴線3分先贏到

下場到牙🐢
再下場MELO
再黎係水行俠

我個心好似穿左個lone

姦得細力啲

定啦

有我皇+有聯盟幫，點會首輪出局

Parker有2分 唔算worst situation

4-0一齊出局啦

但係真係打得廢

吾皇開全力黑豹MODE都唔掂咋我怕

屢見不鮮啦
nba po玩法本身係打完一場，
就要諗下場點應對
唔拿吓吓禁住砌

算

熱水同76應該差太遠啦掛

Cp3 全場係咁to, 去到最後仲要黎個致命to

我唔信LMA一場無雙都開唔到

76人靠三分 熱火無咩本錢防

場間變陣呢D賓佬真係最拿手

咪撚續佢啦
又老
一撚定回塘變毒約

25一發功 再無雙都冇用

係

季尾76人個波16連勝水分好大

受惠下半季賽程難度降返

事實上76熱火溜馬巫師鹿應該係差唔多

harden最後罰球唔入個度
全部人O晒嘴 好彩towns無行多步 唔係就走步

Twitter王聽日出唔出到？

game3先出

原來吾皇出左44 分鐘

harden好撚癲 根本d step back 同lay up 冇得守
唯有搏佢自己唔入

水份大唔大都好，
對士氣都有一定幫助
把握得到個士氣就可以拎住頭兩場先

我皇會唔會打埋下場就斷氣架

hi錯icon diu

第一場
新仔唔慣打po

笑左

廢物狼拎到2場?

馬刺拎到1場?

數字人過到首輪?

樓豬真係唔識架喎

係

game3 game4先係真正考驗

如果一個唔好彩game2比熱火偷主場就大撚碌

塞仲有東決

笑左綠軍贏鹿

2分

+x2

我皇好耐都冇爆過分，下場拎個五六十分，再唔係就用15年無限背籃打法 精彩

lue好快又要病

佢招無限背籃仲打到幾多場牙

玩多一兩場斷氣都似

過得一輪得一輪

熱火主場太勁
76人前一夜會出左去玩跟住就gg

76

佢太執著想幫D射手起Q
成個第一節得2次起手 仲要係最後2分鐘輸緊廿分個陣先出手

起到Q當然無問題 但都唔係盲目到輸廿分都唔自己黎

冇咗主場仲要mb唔知幾時出先真係大撚碌

我等睇你開無雙

今年唔幫你了

我自己都有2隊都追

咁3-1 呢

你jer撚左我成朝
我追緊雷霆牙依家 正常雷霆已經無份打

playoff 係球星舞台，真係唔洗擔心吾皇太多

講緊有KD之後

吹牙

串我?

道歉

對吾住大箭哥 唔好再JER我

OK

你死撚緊

喂邊個俾正評咁大整蠱呀

佢慣架啦

道歉

臭G份人好撚小器得罪佢冇運行

你都唔差

認真邊個同樓主過唔去姐係同我過唔去

勇點走線呀
佢卡係第2上唔到又落唔到
你不如話ON9馬刺係LA連輸2場搞到咁樣仲好啦

上連登
勿認真

屌 成班on9嚟
reg season打得廢
輸俾我雀又不願面對
又話乜撚野避雷
講到預知曬實中到雷咁

我有幫你口架

咪就係
3至8位咁撚亂
講到勇控制到邊隊排第幾咁先好笑

到最後一日最後一場先分到3456

其實西岸頭8位都健康既話，實力唔係差太遠

表弟

可愛

依然睇好jazz

無傷嘅話

勇係一個tier

其他就差唔多

好難得

只係想佢地可以打多幾場攞下經驗

淨係知嗰一場雀贏就一定唔洗見雷
詳情追返前幾個po

騎係真係廢
大家唔好再FF
仲廢過刺

係，但都話個場一定唔係放水啦

就算認真打都會輸

要放水完全冇必要放到輸40分

咪咁快無信心，我都未放棄你點可以

其實rozier同ki既分別真係唔大

不過人生第一次唔G持+82 了

是

唔通勇士計撚到西決對唔到火箭，所以西一都唔博命咁勁

Ageer

有分別但

Rozier+ ad> ki+ hayward

分野就係Clutch個陣，同埋要個人搶分個陣囉

又唔好踩到榮叔咁

勇士又會知？屈得就屈

講好finals見

榮縮都要變地底泥

ki+hayward+Pick+Tatum<>AD+Kawhi

刺鵝2隊自己拆要咩人

真係想要個無夫子嘅地方

夫子為大地帶黎歡笑

唔係咁快放棄啊

有d野你要撐對家先知有幾恐怖

最恐怖一定係horford>rozier>morris>brown>tatum

琴日有榮叔應該半場/3節完左場了

傷4個主力 鹿都贏唔到 依個Parker仲廢過對面個輪椅

=.=

係就係

但依加淨返嘅個班實力都唔差

健康塞完全有資格挑戰一下宇宙勇

其實我覺得jabari 可以match返morris嘅出場時間

Jabari唯一跟到就係佢同ole乜柒

雙j用snell middleton 字母睇陣型守。。

字母打五真防守真係有輸洩，會foul trouble ，sg brogdon好似又唔夠頂，係咁俾brown tatum食

Bledsoe守得唔錯可以繼續守rozier

Snell射唔到3好大獲

LETS GO BUCKS

開始二哥化

基石幾耐會jaded

喂無傷四個主力鹿就唔打你啦

你傷埋榮叔兩隊先叫balance 咋

唔通勇士傷生命石 curry west mcgee又笑人地唔夠打咩

波縮好似今日咁玩多2場就會架啦

勇士仲有三粒星坐陣
睇牌面而家鹿係靚過塞添喎

波縮測試緊基石嘅器量

基石:河神

原本就係，季尾morris rozier打到準all star咁

你計正常發揮咪鹿勁d，無人知佢兩個癲幾耐

怪錯咗河神 有問題嘅喺黑氣石

基石： 點解我會搵舊重石 返黎

都要多謝筆掃先贏到

排得上名號

Bledsoe 字母 middleton brogodn

雙j>字母

Horford>=middleton

Rozier>=bledsoe

Morris> brogdon

點打

佢防守除左果球真係盡全力了

唔怪佢

怪horford

Parker？

No name trash
Garbage ass player

加帕里公園>all

睇留言以為箭大炒木牛幾十分
第一打第八都打到咁

MySA記者Jeff McDonald在4月16日訪問波波時跟波波確認了可愛的情況
波波「我不知道，你應該去問他的團隊！我們什麼都做不了」
「我們只能根據現況考慮接下來的事情。」

創意台冇左你唔得

火箭同騎士我都撐

兩個占士今日嘅狀況都好似

柒箭全部死火 波縮送分
騎士全死火 笠打唔出水準

分野真係夏登單打接管比賽 你吹鳩脹牙

如果吾皇真係睇班禮炮團發揮唔企出黎 注定含撚

自己叫自己黑氣石

含淚承認

Great

唔覺，lebron要爆60分都照爆到

今日火箭都好多wide open
班3D炒晒有辦法咩
登登企出黎是正確的

BTW 唔知有無人留意到

覺得Morris 好可愛，佢反應好慢有時做完good play， 佢會諗應該做咩表情 ,然後再做

搞到入完波/blockshot之後佢唔係即刻(谷肌肉+chok樣)，係發呆0.X秒，然後先再chok 樣

佢個樣又傻下傻下咁，好可愛

咁講法 Rozier max 得啦

認真唔覺依加嘅佢想爆就爆到

比盡一兩場4十尾

你見佢咁耐以黎playoff最高都係得3次49分就知啦

其實都係既，我皇今日入多20分就贏到

你有社老母嫁啦 仲睇仔

就係佢唔max 分別先唔大

2M rozier 係> 20M irving

20M irving >20M rozier

好樣衰，大細路都喺

唔係講緊場內表現/能力咩

唔知牠了

好可愛wo

=牙登拎44分險勝

我理撚得吾皇你鐘意打team basketball
出起事上黎點唔可以接管比賽

吹牙

仲有3場就可以洗版式抽我皇

咪9up 我深信騎下場一定大炒溜

冇可能過唔到首輪

比西波龍打埋吾皇證明自己先OK?

有無諗過西波龍寧願唔證明

西波龍打巫師都唔知證唔證到
15年俾西波巫炒4-0
16年俾我皇打4-2
17年俾我皇炒4-0

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔

騎士一定出線

4:1 maybe 4:2

一世都比人話過唔到吾皇

過4場你就可以洗版式吹奏我皇

西波巫都未必講到仲講乜野我皇

入到東決是但

=.=
過首輪係應份啦下話

明明西波龍入過東決搶2場

邊個夠差仔正

今年未入嘛

咪撚哂我data啦屌你老母臭雞

用無限啦.

會唔會係咁.
WALL 個柒頭今年咁樣

Tatum season 加 playoff
第一場都雙雙

係無限，但一過左2gb佢就唔夠歷練

隻重心腳 究竟有無移動

今次ok

我愛將係PO都近乎收皮

Wall
Melo
Lillard
Parker

係rondo幾好

Melo都收皮？

證明你先係黑氣石

渣GA

5/13

Not good

點解可以咁撚樣衰
nba仲有邊個樣衰得過廢鐵?

吾皇下場反杯了

Noah

外星人sam cassell

聽日要豬波了

騎士輸一場姐 咪撚講到出局咁

請睇user name

Harden着哂火,連JB都守唔到

領波就傾波啦
冇啦啦變左gay post

除左Andre Roberson 同pg包夾
仲有季尾wb個場
同埋綠嘅team d

今年都冇乜印象jh比人shut down過

傾

有咩問題

melo上打PO係講緊28+6

老左+無波到咪收皮

睇咗嘔奶今季同今日嘅表現
係度諗魔術呢隊西波究竟發生乜事

一班新仔應該求神拜佛唔好入魔術

波縮盡力了

叫佢食撚屎啦

一向一場論

波縮又要防守又要進攻, 邊有咁多力
體諒下啦

嘔奶係去左🐢仙人到修練完姐

都岩 離開OKC的下場

Harden Ola
連Sabonas都打得唔錯

大家要搶住簽PG

瓜：今次FATFAT了

melo呢

收聲啦

但進攻防守都好大問題

Reggie Jackson, Jeff Green

睇見依家ROSE 比HARDEN撚狗咁撚 好傷心

Melo未走住

有乜傷心

全盛rose都會俾harden撚狗咁撚

Tony allen俾harden撚狗咁撚就傷心啦

想睇pg mark harden

Who is鍾裕斧

KD 應該都守到.

Reggie走左有乜起色？

Jeff green係球隊覺得佢唔係基石 唔關龜事

鳩改

Guard keyman defence點會係kd
點都係淫k 啦

Kd有時好多手 好易foul trouble
Klay正宗防守

同埋理論上點會自制mismatch

討論緊點樣限制登子嘛.

冇
只能夠限制佢隊友
出iggy打波叔

Z

請返慈世平出山可能得

出green一鳩野拍落harden個頭到

Clutch最後一擊都可以比kd守嘅
但正常就會比返淫守
始終kd太撚高 敏捷度嚟講都係一定比jh輸
同埋冇理由會自制mismatch

你傻左啊,緊係出周琦

反正pick完都mismatch

直接mismatch先等佢pick 完變perfect match

希望淫呢個playoffs穩定啲

仲有ZAZA

Carpela應該會用mcgee mark啦
Zaza慢撚到

個個睇死我雷過唔到登子 係到討論點守登子
遲啲又bin你班仆街c

終極防守兵器.

雷連雀都過唔到有咩討論價值

雖然好on9同冇邏輯
但我笑左

我都係雷迷

笑而不語

乜雷入到季後賽咩 真心問

恥笑開始

戰術大師
不過會唔會波叔mark 二五
記得當年二五俾佢mark到冇肉食

用25 MARK 波縮 is a WASTE

為殺龜而殺龜已經冇乜討論價值 可以end topic

Mvp登子癗邊有人守到啊
常規賽登登場場40+大炒我癗

波縮mark二五
成撚日二五俾佢steal

波縮就係襯25對手係度CHOKCHOK下就偷佢

燈:當年trade走我吖拿

真係唔落得波
真接放波縮頭頂射左佢咪算
當年睇快艇對雷睇到嘔血

off ball波叔單防25，25一攞波即夾
趁25揾人傳就會拍走佢粒波
但係都係一場三四十分

登子點擋我雷四巨
一個pg都射撚爆對面 比啲信心啦

不過今年火箭過到雷大把人服侍25

屌講呢D, 淨係你搵返個腦都嬴咗一半啦係咪啊.

我雷是為季後賽而生的！
阿門！

其實都唔會點限制到

根本冇人守得到KD牙

限制得最勁都係灰熊，當時係要單防同，team d 都勁先得

但係最後都比kd爆到三十分一場，係命中差啲

根本點守佢都會有20分以上.

屌講呢d，有果一半就無人殺龜啦

有melo射波射到jabjab聲

20分is 無肉

Cp3已經增加雷入西決50%機會

唔知火箭有無D笨拙既人呢

Pg下場應該正常翻拎唔到廿分

Tucker

Lbj 王朝落幕啦

Nene

tucker 有用

周琦啦

不過我諗周琦打KD 10拳應該都無用

撐自己友呀屌你！咬出唔咬入！
Playoff P個名你估流？

下年搵隊後生D既穢土轉生又來過啦

叫你打MMA咩

20分既話今日輸比木牛廿一分

Come 潮

燈下PG都唔比

100拳都唔覺痛
一出周畸籃底甩硬波

真心覺得佢會hot落去

做咩唧你.

見過守得最好已經係Danny Green

講緊KD咩唔係

Kawahi 竟然冇人講

西書啲FANS係咁

有冇馬迷講下佢走既機會大唔大

以下開放罵戰

Ball
Ingram
LBJ
PG13
Randle / BroLo

其實都比人殺慣了 冇哂感覺
鐘意龜嘅都唔係睇佢理性籃球 嘈嚟有咩意思
但下下盲反真係好低質

話佢撘錯嗲咋ching

自膠 sor

多數都係kawaii守龜，green守毒撚

佢成日都99地 都慣架啦

咪再串我雷啲手足

對位都未搞清楚
睇嚟你都係西書fans

我點99地

屌, 西書大少啊.

上面全部都on9架喎

你依家真係99地

你最on9

好尷尬
Sor我唔啱
傾返波

收口了

想傾返波

33歲，今季常規賽打足82場。印象中好幾場40分鐘+, 依家咁樣好正常。

史上最蠢球隊！大嘴Barkley怒斥灰狼隊 點名批評Towns：進攻選擇太可笑了！

就在比賽期間，TNT的現場評論嘉賓Barkley談到了火狼之間的對決，他表示灰狼是NBA最愚蠢的球隊之一。

「他們很蠢，或許是我見過的最蠢的球隊。火箭的策略一直是擋拆之後的換防，但他們卻從來沒有見到過錯位。Towns至少有5次錯位單挑保羅的機會，結果他居然傳球給後衛讓他打Capela，太可笑了。」Barkley毫不客氣的說道。

此外Barkley還表示，他很喜歡Capela今天的表現，因為這讓他想起了曾經的冠軍中鋒Tyson Chandler。Capela統治攻防，打爆了對面的Towns。

Barkley說的話很不客氣，但確實有道理，目前哈登轟下44分，灰狼的策略也有很大問題。

呢個po啲會然好低質 到playoffs了都係唔會傾波

認真咁會唔會點醒佢

我懷疑肥T真係無諗過

廢鐵籃商分分鐘重衰過西書

順手燈下火箭

我覺得好多球員

例如teague bledsoe都唔差

就係衰在當自己球星

有無今日rozier收筆掃皮既gif

@表演
check pm

Okay

Bled嗰下連撲都唔撲
嘔血

果下型到
榮少咁

唔知咩事，可能係發唔到力呢

九樓咁遠

騎士溜馬台仔分析

我龜一定第一

如果高層死都唔肯開張5年2億1千萬約既 都幾大機會走

好多球星都睇重忠誠，佢睇錢先

佢又無錯既 忠誠還忠誠 錢都好緊要 。大約環境 好多隊都肯開頂薪留人同搶人

君不見我皇和賭撚麼
重有pop唔知擺到幾耐嘛

跟左鄧肯咁耐都學唔到野

賭撚恨champ 佢岩岩都講左今年想簽長約 未必肯再減 ，何況kawhi 已經champ & fmvp 左 。希望佢會留刺啦

TD 果陣真係減左好多 比起同期 KG 德佬。馬刺真係欠左TD 好多

覺得係佢個團隊玩野
點知玩撚走埋Jordon 份鞋約

忠誠要睇球隊
馬刺 小牛都仲可以玩呢味
塞軍 熱火pat riley嗰啲真係不了

Jordan brand 好似唔想俾大約佢 始終唔係大城市 kawhi 本身又靜 無乜話題

佢最珍惜牙jim架

同波叔 melo 再組巨

S睇返有球wiggins守hArden

好夠膽，harden 未stepback佢已經跳左

傷還傷 可愛下半季有無試過著西裝 坐後備席睇波
做下樣支持隊友啦

可愛宣布唔打

On9到核爆又浪費自己一年時間進步

好戇鳩咋話？

依度有冇人之前買左樂視nba個package, 佢之前話nba league pass會比樂視舊用戶睇, 但我signup左到而家都過左兩星期, 佢除左一signup個下有封confirmation email之外, 到而家都冇消息, 打佢條熱線又永遠冇人聽, 可以點做

Any chance Kawhi rejoins the team during the series, Pop? Pop: "You'll have to ask Kawhi and his group that question."

感覺上佢個團隊係到消費緊佢
On99

我覺得佢似有研究harden wo

捉到佢路

有

上季唔係比Zaza收皮 技術心態都問鼎癲瘋仲有上升空間

成季唔打 回撚晒塘 成個團隊都智障

咁樣都好d 唔係失蹤

運動員有幾多年顛峰？
咁就比人玩少左一年

大約1,2月主場有見過佢
而且佢三月去紐約睇醫生馬刺都有派人跟佢去既，最少佢唔係搵佢唔到失左蹤咁

又唔係咩大手術 成季唔撚打

我睇好可愛帶住馬刺再同湧鬥過你死我活

仆街喇

之前又話老豆死 要專注低調打波

依家搞埋咁多on9野

呢個moment真係好想有Kawhi企出黎對勇士

PK Zaza 攪到上屆無左

btw,今日見到Harden hot hand到JB都無計，即刻諗起Kawhi可唔可以Stop到Harden

好似係大脾同膊頭出事
幾多手尾

為什麼對Russell Westbrook來說，這是生涯最重要的季後賽！

稍早之前，雷霆在主場迎戰猶他爵士隊，在Paul George全場三分球11投8中，轟進36分7籃板，加上Westbrook也有29分13籃板8助攻的準大三元的帶領下，雷霆搶下系列戰第一勝。

然而，即使PG手感發燙，但雷霆可贏得不輕鬆，終場比數116比108，僅贏了8分。

爵士確實展現出相當強悍的競爭力，可預期的是，這系列戰將會非常激烈。

只不過，兩隊相較之下，Westbrook與雷霆承受的是比爵士更大的壓力，因為這一次季後賽並不僅僅只是季後賽，背後代表的還是未來。

近期看到一篇美國yahoo的專欄，內文敘述的是雷霆與Westbrook的狀況，我認為有相當的參考價值。

正文如下：

對記者與專家來說，這一個問題已經成為季後賽的一項傳統了：

「誰在季後賽承受最大的壓力？」

今年的榜單上並不缺乏候選人。有James Harden，這位很可能是今年的MVP，將擁有在離開雷霆之後最棒的陣容前進季後賽。也有Kyle Lowry，這位已經邁入顛峰尾巴，擁有做出最充足準備的球隊，並且依然處在實力跟過往一樣的東區。還有LeBron James，連續七個賽季闖進季後賽，而讓他繼續穿著克里夫蘭的球衣的機會，就是連續第八個賽季。

然而…他們都不是真正的得獎人。

Russell Westbrook進入季後賽，面對的是他未來的交叉點，背著整個奧克拉荷馬的期望。

贏了──假設這邊對贏的定義是西決──而Paul George就(可能)會留下來，而雷霆與Sam Presti或許只要再多一點調整，就能夠拿下總冠軍。

輸了──也就是第一輪就輸給猶他爵士──PG(可能)就會走人，離開Westbrook，讓他一個人在雷霆把剩餘的巔峰擠榨出來，就為了拚進季後賽。

雷霆有其他選擇嗎？

因為雷霆例行賽的表現差強人意，所以壓力全在Westbrook肩膀上。雷霆一開季就陷入掙扎，在一月找到狀態，但下個月又迷失。在三月贏了一些比賽後連敗三場，接著又以三連勝衝進季後賽。

賽季初雷霆進攻低迷，之後衝到聯盟前十；防守在前半球季排名聯盟前五，但是在賽季末下滑從後面數來的十名。

這種狀況當然不能全怪在Westbrook身上。Carmelo Anthony掙扎於找到他的定位，PG必須適應新角色，Andre Roberson則動了全季報銷的手術。但是Westbrook上賽季平均大三元還拿了MVP。

在例行賽最後一場比賽抓下20籃板，Westbrook又在生涯履歷上加了一條豐功偉業──卻不會是今年度MVP前五的熱門人選。這是因為上賽季贏了47場比賽之後，這賽季只贏了48場。

這是因為儘管加了PG這個全明星，還有Melo這個前全明星，他們被預期會在首輪陷入膠著戰之中。雷霆不被預期會立刻被踢出去，卻也不被期待能夠拿到總冠軍。

Westbrook上賽季的表現受到了莫大的稱讚。但是雷霆這賽季不穩定的表現則又會是另一回事。

沒有人知道PG這個夏天會做出什麼決定。有些管理層──或許是希望──相信他會離開。另一些(只是小眾)，覺得他會留下。不過大多數的人則認為，雷霆在季後賽的表現將重重影響PG留下與否的意願。

離開一支飛速退化的溜馬，投奔渴望的LA是一回事。但是離開一支能夠打進西決，又有MVP等級的球隊又是另一回事。PG似乎也喜歡奧克拉荷馬。

他是一個釣魚熱愛者，似乎喜歡奧克拉荷馬的慢步調生活方式。最重要的是，他喜歡跟Westbrook一起打球，這一次季後賽的成績有可能促成長遠的合作關係。

但如果一輪遊？

雷霆球迷可能要做好心理準備了，奧克拉荷馬可能會在三年間二度失去一個可以撐起一支球隊的全明星。

一年前，Presti完成不可能的任務，把未來性不錯的新秀Sabonis與年輕球星Oladipo送到溜馬，在KD離開之後換來了Paul George。

Presti把手中的牌打到極限。現在，雷霆已經捉襟見肘。Presit手上已經沒牌了。

爵士即將在這星期進城，而這是個雷霆會覺得稍微輕鬆的對戰組合。在例行賽他們面對爵士的四次對戰中贏了其中三場，Westbrook在三場勝利平均23.8分──命中率47.9%。

但是這三場比賽都是在一月之前，Donovan Mitchell也還未徹底發光發熱，Rudy Gobert其中兩場比賽也沒上，爵士也還沒瘋狂地拉出一波連勝，成為下半季最火熱的球隊之一。

這將不會是個容易的系列戰。而Westbrook下賽季就到了30歲，對於一個極度依靠體能與力量的球員來說，不免受到時光老人的影響。

在拿下平均大三元的那一場比賽之後，有人問他球隊的天花板在哪裡。

Westbrook說：「總冠軍。」

或許吧。又或者是完全相反的一回事。

龜死忠睇到眼濕濕
龜真心英雄！

估唔到有潛力做聯盟第一人其一嘅可愛首先收皮

屌咁大篇文咪撚quote啦

其實jh算唔算邁向緊第一人
佢唯一弱點防守都刻服緊
原來佢抄截係火箭top 1

block撚7你

我上季睇可愛打灰熊打火箭，吾皇我都冇跟得咁足

屌你勁撚到呢 connie已經癲 可愛瘋狂回敬 罰球又唔識炒

又封鳩牙登，屌我係到諗一季條友到底可以進步到點，最仆街Zaza

等咗成季唔出屌曬鳩氣

硬係覺得拓7而家高不成低不就

開始果時冇上場，但有坐場邊打氣，有隨隊訓練，有講過話唔知既時復出，後尾又延期，可能佢同隊友一齊訓練，幾個有經驗既隊友睇佢訓練動作唔似有傷，就開個會議。但會議之後就連跟隊訓練都冇埋，坐場邊打氣都冇埋。 （睇新聞粗略印象大概係咁，錯左勿屌，唔係馬刺fan屎

佢防守不嬲唔差 今年勒邦首輪出局之後 哈登正式成為第一人

Ad應該屈7佢
冇左harkless 淨係Nurkic點守到
仲要有影響力之王

雙槍熄咁枝都玩撚完

收皮喇 輸一場就屈吾皇首輪出局

雷霆嗰陣佢同軍刀輪住守球王
係俾mcfail養懶咗

我覺得守到幾靚 快咗小小跳

拓7咁多年頂盡二論

問過kd未

Lillard = overrated choker

其實你係咪反沾

By lin

究竟幾天真先會覺得沾屎首輪遊

絕殺火箭嗰年係勁，另一年潛艇傷晒先贏到

你都學埋臭g乜撚野影響力之王

harden 始終太多罰球

咁個名係嘅貼切

其實呃ft唔明有咩好反
技術一種 有得學有邊個球員會唔用

利申好少睇火箭 流唔流暢關我撚事

原來今日差仔FLOP

抵比人打

我反占你反閪

唔計freethrow佢都係得分最高 而且lebron場均罰球數都係低harden0.2

Agree

好似唔關人工事

=.=

10.1 VS 6.5 WO

你睇左CAREER?

佢去邊都一定係頂薪

其實大家係咪都覺得draw foul同射罰波好容易，唔係技術 ？

我淨係知射罰波對Horford 好容易

對職業球員係

如果下季可愛打唔番上季水準 我立即飛去屌波波屎忽

關波波撚事

Kawhi走 波波會唔會退休

唔關事 純粹佢想屌波波屎忽
同夫子一樣

唔會 佢仲要帶2020美帝打奧運

佢應承左lma喎

單靠lma走唔得遠啦

笑4

咁點解唔個個都咁做嘅？

睇番highlight Towns travel個球做乜

Fake晒

因為其他球員有品,唔似Harden咁狗

又系

我唔信淨係佢團隊既決定
佢自己都有問題啦
又唔係第一年打nba,打左咁多年仲任經理人擺佈?

上年大把人出事啦 我覺得有親戚做經理人就係比較煩

留名聽日我熱大炒垃圾數字人

我識嘅可愛未必係真實

但我從網上對佢嘅認知

我覺得可能係佢個心覺得得自己仲有傷

經理人就乘機搞大

anderson復出啊 作客親木狼都起Q

望CP3正常返好過啦

幾日大假 比人換左腦 救唔返
比人落左降頭 失智保羅

留明。。 希望唔會燈死我熱

MB幾時出得番

今場之後發現有佢拉開d spacing 都幾重要

如果聽日2-0，可以抖多陣
唔好勉強復出

廢還廢 點都有價值 多個人換都好

係講career啊 之前又唔見啲人話lebron draw foul

佢今季對wolves場均12分 50%三分

好想木狼偷到一場

佢d 45度角顏射係幾屈機

其實有如果你高登年代有上

咁一定有人話佢明星雞 kd都係咁啦 但係球迷好似普遍討厭harden咁

唔值個價但幾岩火箭
今日有幾球會諗
如果有ryno係度打pick and pop就好啦

佢打centre先最屈 又拎到前場板又射到三分

收返一半價同tucker 差唔多就fit哂

阿🐢真係巧大隻又型

無架啦 季尾應該trade走佢

近幾年harden d draw foul真係好撚on9
你係街場對住一個主動Q你手然後foul你既人
仲衰過鳩foul撚

DRAW嘅方法都唔同
我皇=明星雞，kd=轉轉手，哈登=夾撚住人地隻手/前仰跳投

最撚肉酸緊係第3個

有第三巨走硬 200%
唔知會唔會搭埋gordon 走姐

街場係冇點過佢都叫foul

好難咁比既 街場都無罰球 今年已經有harden rule都對佢無用

以前占屎幾出名插水，牙杜有金身大回環。

長體毛係第一種?

ys

但講真都唔夠哈登肉酸

係

因為佢今年真係一心向2+1/3+1打
之前係0+2 0+3

唔會啦 季初火箭死都唔肯trade gordon/ariza 最佳第六人咁既價錢算係咁啦

咁撚柒都型

岩啊 所以唔可以話佢無心入果粒波 打得2+1或者3+1 你無心射都做唔到啦

最合規則應該係轉轉手

Cut走個頭咪型好多囉

BODY 100分
樣 20分
衣著品味 0分

痴線胸肌夾實左條鏈

轉轉手改左例啦

依加唔會計FT，計個犯ONLY

真心依個LOOK幾型

清鐘唔鐘意陳展鵬

睇埋下半身先再定奪

NO

上半身係幾型

你都得啦 大驚小怪

唔中意我換過件衫囉

係幾型，最緊要夠高大又夠橫carry 到

Cut走個頭，型，又fit

依個LOOK同上面穿LON黃衫比真係天同地

THIS好撚型

最後請Artest就正

WB話佢所有既衫只會著一次
好大曬啊

我覺得最理想係Mark Jackson

佢好岩教d成班新仔，百廢待興嘅球隊，但上限唔夠

不過BUILD UP好體系、文化、團隊氣氛都OK

其次就Blat，真心有料到的

mark jackson 防守體系 真係有料到
留低係一份心意 唔係負擔

佢著衫啲靈感邊到黎

Yes教好之後就可以走了

reddit班nyk唔知做乜對Mark Jackson好反感,反而最想請Blatt

NY班人好撚高要求難捉摸架

我都唔明，明明mj打過ny

都打過溜馬
當年reggie拍佢打ny勁火爆

事但一個去教都岩
blatt 都有料到 教埋獨角獸 戰術 走位智慧 可以更上一步樓
同埋nyc依家無大佬 都岩哂

我都同意2個都岩

搭個pick送走啦

要續Paul 簽Capela
邊有cap簽第三巨

肯撚定有啲傻鳩隊出大約比Capela啦
火箭又焗住match

trade走 anderson 可以FA簽人 先再續Capela 班主話願意交稅
不過ariza 同王子 又要續 其實無乜錢 前者要搵養老金 後者都算打起左 唔荒平

Ariza應該可以原價續既
王子就一定唔得
佢起碼要求中產

如果一樣價 我寧願要王子 由1號守到5號位能力 真係好撚癲

王子好撚有錢，隨時收老底

我覺得都係完陣再老底簽fa

除非簽到foj，pg就會清人

真
有運動能力
防守掂
有唔錯三分

其實真係隊隊必需既奪冠拼圖

不論河沙點解要教ny唔留鷹

有錢唔代表要收老底
nene 屋企都有錢 佢都想要份長約
價錢 合約長短 我估係球員覺得球會對佢尊重

咁點解大飛五虎。。。。

不過玻璃

之前夠話二姑大把錢唔在意份糧啦

其實呢到有冇人覺得木狼可以守到兩場主場

你睇禾杜真係唔介意收幾多係介意有冇戒子

冇可能

cp3 吹大左

打火箭先玻璃

想睇湧GM 最後 四巨唔要邊個
個班主本來唔想咁貴續CURRY

宜家個勢係green

GREEN啦, 回晒塘

Green 最無外面市場

Klay最易搵代替

首選廢鳩 如果有價淫K都賣

湧士放廢鳩有冇人接貨

GREEN佢種體系球員出到去真係好易瀨野

佢係賤種唔計

nba咁多隊總有水魚既

唔係隊隊識用同岩用

Klay Thompson 過埋下年就完約
要trade 應該係夏天

唔會TRADE啦

好睇GREEN 跌幾多

講得好

睇完今朝個場
真係有一刻衝動想講咪撚續佢

Klay > 76人

廢撚過河仔.... 第一pg 呃返黎

廢鳩肯收平D咩

Ball Klay IG PG 是撚但

要冠軍了

Klay去唔到數字人啦
勇唔會放

淫K 76會狗沖
廢鳩 除左火箭想狗沖 (無asset 狗沖) 無乜隊想博

睇佢收幾多先

火箭換條毛

就算Harden以外任揀
勇士一定唔so你

harrison B就係其中一個

hea班唔算啦

HB點睇而家都打得好過finals啦

kt真係有咁易搵到取代咩

無知一問

頂級3D邊隊唔啱用？

你要搵同一級數就難 但你搵次一級平少少既應該唔難

相對Green Curry KD

的確係最易搵到取代

Robert Covington

想睇廢鳩仆街

去到第二隊打到屎咁

roco邊有klay咁勁

次一級都冇

假設今年klay 個位，插個意粉都easy mode

近期最好既3D 制係諗到佢

SG少啲，次一級嘅Gary Harris你簽唔到
一係醒目囉

屌你醒目撚有3

唔覺，盲既都知登登後退兩步先出手，見頂係登登第一步就彈起，明係盡撲啦

真係捉路既，就係登登chok節奏個陣上前干擾佢啦，參考塞軍守個兩場

醒目個啲都叫3

淫klay 過硬二千萬一年

結果論，依果係守得好好，只係哈登都照入

唔怪得話易搵 識射唔識入都計

其實3D嚟嚟去去都個幾隻
火箭都霸左三隻

咁又邊有咁少

換kcp都拎冠軍啦

你講緊係次kt一級
我淨係諗到Otto potter
淫講緊係破記錄嘅球員

都唔算守得好，個空位拉開左成個身位

我睇咁多場，真係守得好既得可愛 同 wb ,真係貼住登登唔比佢找節奏，就算stepback都只會比半個身位以內登登

換隻kcp係定打亂哂d節奏
你去睇下佢單節37分個場掂左個波幾多秒就知個分別

要淫k, 點解唔試下簽pg？

你拎個分分鐘係歷史最強3D黎做標準

BOS時期嘅Ray都死啦

又要3又要D仲要人哋肯放
鹿實唔會放中間頓
一係尖端囉

尖銳

Playoff 贏16場姐

勇士綽綽有餘啦

應該咁講 kt 依啲頂級波星基本上係無取代
但次一級都好似已經差段距離咁
不過講嚟都無 gsw 4星咁撚勁

淫k講緊係場均可以有20分但完全唔佔球權
重要有榮叔都覺得入到一隊嘅防守
3D係有 但次一級都難搵

又唔係無得取代，不過取代到佢嘅唔會平得過佢囉

Pope、Roco

肯定留佢啦, GREEN就窄D了

所以話唔好睇到淫嘅取代性咁強
邊有咁易 人地假假地都180俱樂部

呢兩個又會取代KLAY啦

green比人trade去邊

取代到green嘅得吾皇同字母
頂多加埋simmons同pg

咁事實係

係勇士4星入面

Klay的確最易搵到替代品喎

不如你數下聯盟入面有幾多個做到Green嘅野嘅F/C?

馬刺 塞爾特人 金塊 鷹隊先識用

要求次一級至二級JE

佢兩個換Klay

勇一樣可以輕鬆拎冠

如果今季KD CURRY唔傷可能仲有種錯覺, GREEN露晒底啦

我明你講咩呀 絕對認同添
我想表達嘅係唔好睇到淫k咁可有可無同咁廢

Curry: Lillard, Murray
Klay: Middleton, Harris
Durant: Leonard, George
Green: James, Antetokounmpo

廢還廢，難取代還難取代嘅

同埋優質3D真係唔多
除左klay真係冇乜all star級數

其實我覺得draymond做到嘅野
夏福特都做到

Butler同Oladipo

Horford 30M+仲老D

點replace

仲要佢key波同守Guard

佢呢D UNDERSIZE防守球員跌左就好難上番, 覺得約完滿唔會留佢, 勇士老細乜都拎晒, 唔會再比REPEATER TAX

屌啦

依2個都計3d

咁KD都係3D

咪玩啦
兩個都佔球權到癲
依加個放入勇

我jazz可以接收
不過佢唔會肯過嚟

係

主要嘅中軸同內線防守Horford可以完美取代

但相對打唔到小球

唔係同位置就同功能

插kcp 都夠拎冠

Kcp 下年唔知有無15m tim

咩，咁你講all star level 3d je

當然我唔同意佢地2個計3D

擺ERIC GORDON都得

可能變成Diaw咁

可能係millsap呢

Curry：三分能力係要係外圍包夾
Ray gun都唔得 rapper點會做到

淫：球權、穩定度、防守質量

25: 勉強都講得過，但25嘅off ball會強d

踢蛋：皇一個第一日要同你做頂級綠葉

圍過條數，而家呢個陣就輕鬆mode 冠軍但比咁多年

放一個走，可能normal mode 冠軍但比少d

終於有個合理嘅例子

Ola butler啱勇士真係講唔出口

淫klay淨係用佢防守都屈機

你理解錯佢講咩

箭個個Ariza?

上年都睇過ola打off ball 都冇咩好講
Butler三分都係練起冇耐

Green 攻好似廢過millsap

Ariza太老啦，不作考慮

係屈機係勁，無得反對

但由easy mode 變normal mode 姐

要佢攻可能就會解放

其實我覺得冇話一定要揾到代替品
睇下簽到啲咩人 再就翻個system囉
個個球員都有啲唔同㗎啦
冇需要咁執著
點樣可以簽到新人 再夾返隊波
而成唔成功就睇教練功架

唔得啦
Green進攻技巧真係唔得

本身Millsap係jazz同一線鷹都做到go to guy

同埋klay跟本就萬能key
不佔球權又即插即用嘅球星

之後有咩隊可以威脅到勇
76，塞，騎，火箭

冠軍級球隊邊會大執個體系
都係小修小補，就返個體系搵球員架啦

除非有個superstar je

但有錢簽得superstar都唔洗放core

其實要搵D勁個klay唔難
但係3一定搵唔到

要有成熟體系/唔錯嘅playmaker先得

new po

但curry體系嘅motion offence+鐵血防守 暫時都係要有上面嘅材料 反而最可以取代係kd

Curry=上限
Kd=下限
Kt/green= 運作嘅核心

暫時睇佢最適合做二當家

做大佬冇持球單打能力+面對防守強度唔同

份stats分分鐘會差過依加

調返轉，kd先係決定上限啊?

唔使掂波 防守勁 進攻穩定
有邊隊唔啱用？

比如話 其實好似green呢啲你可以點補？
跟本冇乜人同佢打法類似
點都要有啲轉變
你可能覺得我戇鳩
但係佢防守上嘅工作 可以試下用25頂
進攻上 廢鳩嘅存在要揾人頂就唔太難
可能可以入一個令進攻更多元化嘅人添

非也 簽kd係解決playoff膠著嘅答案
你睇下冇左curry kd帶隊有咩情況？反而冇左kd隊波都係咁run